緬甸據報有遊行支持軍方 軍方稱要恢復國家經濟

緬甸多個城市繼續有民眾抗議軍事政變，但人數較星期一減少，據報亦有人參與遊行支持軍方。

國際社會持續向緬甸軍方施壓，七國集團外長發表聲明，譴責緬甸當局鎮壓反對政變的人，又說會追究以暴力對待和平示威者人士的責任。美國宣布再制裁兩名緬甸軍政府成員。歐盟亦正考慮制裁軍方擁有的企業。

面對西方制裁，官方傳媒引述國防軍總司令敏昂萊在政府會議上表示，要將精力投入在恢復身陷困境的國家經濟，必須採取補救措施，呼籲減少國家支出和進口，並擴大出口。他又說，警方正使用最低武力應對示威，例如橡膠子彈。

照抄香港藍絲無誤

永遠都係用經濟做藉口，你話呢單野支那無份都無人信

同一個劇本

幫緬出聲、向緬甸軍方致敬

跟住就到721白衣人出黎

根本就係支那攪出黎

屌
咁撚熟面口
撑狗遊行

已經有喇，燒村呀嘛
仲有夜晚會打敲鑼嗰啲人
因為斷網，無live 睇

佢哋有冇正義聯盟

出緊啦

好閪煩，次次外國有咩行為做出嚟就話係抄香港
到底打夠飛機未?

白衣人幾時出現 緬甸版楊明同馬蹄露又幾時出黎講野

其實所有極權政府個行為模式都大同小異

香港人打飛機世界第一

黎生

為經濟就唔會搞政變啦

出左好耐

緬人甸地

點解要破壞

又係啲支那技倆

回帶咁

Save Burma

愛緬力

希望佢哋有美滿結果

好煩，次次類比就話係打飛機
到底憤世疾俗夠未？

類乜比，類比係會話情況似香港藍屍而唔係抄香港藍屍

依啲明顯係打飛機

係咪會有緬甸李私煙

但張相就用反軍方嘅相

根本監獄放出黎係一班人
出黎放火就另一班人
721again

甸人甸地

幾時有水喉通教仔？

緬甸已經爛晒

憑着勇氣 取得緬甸國安法

有啦
前幾日有班僧侶(唔知堅定流)打爆有昂山素姬相既車
比人影哂相

有無緬甸屈小姐

共產黨一貫招數

又白衣人又藍絲狗

出咗，已經放咗堆重犯出監